10月1號和理非直接舉美國旗賀匪國國慶

#想像下匪國國慶，香港10萬人係街頭高舉美國旗，個畫面震撼。中國實嬲到震，但又冇聲出.班狗又唔敢射美國旗，因為審判將至。夠膽射穿美國旗，則係向美軍宣戰，sir this way#

順帶一提，美國已經肯定香港人，美國旗任舉唔嬲。
「共和黨眾議員馬可·魯比奧對議案感到樂觀，認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定，目前議案獲得兩黨共同支持，相信美國會對維護香港一國兩制作出的承諾負責。」

推

Thx

之後再燒

.

燒咩先講清楚好

個""自己填,填詞題嚟

引起誤會

舉晒所有支持我地嘅國家 拉佢地落水

慢慢嚟 邊個係leader先？

根據特區現行的《國旗及國徽條例》，任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，最高可處罰款5萬元及監禁3年。

根據《區旗及區徽條例》，一經循公訴程序定罪，最高同樣可處罰款5萬元及監禁3年；若以簡易程序定罪，則最高可處罰款1萬元及監禁1年。

如果有人燒自己購買的黨旗咁會點